CC台班加泰撚全部縮晒入老母個閪度

其實連囝算對你哋不薄

半個政事台嘅江山都交俾你哋喺到圍威喂